\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage[a4paper]{geometry}

\usepackage[obeyFinal]{todonotes}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{blindtext}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{Projektbericht} %Kopfzeile links
\fancyfoot[C]{\thepage}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[german]{babel}

\usepackage{setspace}

\usepackage{caption}
\usepackage{float}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath} 

\usepackage{pdfpages}

\hypersetup{
    pdftitle = {Bericht Fachmodul},
    pdfsubject = {Bericht Fachmodul},
    pdfauthor = {Leona K{\"o}ck},
    pdfkeywords = {} ,
    pdfcreator = {pdflatex},
    pdfproducer = {LaTeX with hyperref}
}

\usepackage[
style=apa,
backend=biber,
sortcites=false,
sorting=none,
hyperref=true,
backref=false
]{biblatex}
\usepackage{amsmath}
\addbibresource{test.bib}


\setlength{\parindent}{0in}

\begin{document}
    \pagenumbering{Alph}
% ---------------------
% Titlepage
% ---------------------
    \begin{titlepage}
        \begin{center}
        {\LARGE OST Ostschweizer Fachhochschule}
            \\[1.5cm]
            \linespread{1.2}\huge {\bfseries Künstliche Intelligenz in der Produktentwicklung\\ Projekt: Vita-Max 21}
            
            {\large{Projektbericht Team 5}}
            \\[1.5cm]
   %         \linespread{1}
           \includegraphics[width=8cm]{images/ost_logo.eps}
           \\[1cm]
            {\small{Autoren}}\\
            {\Large{Leona K{\"o}ck und Fabio Sciamanna}}
            \\[1cm]
            \begin{center}
            	\begin{tabular}{ c c c }
            		{\small{Dozent}}\\ 
            		{\Large{Prof. Dr. Martin Bünner}}\\    
            	\end{tabular}
            \end{center}

            \vspace*{\fill}
            \large{\today}
        \end{center}

    \end{titlepage}

% ---------------------
% Abstract
% ---------------------
    
   % \pagenumbering{Roman}
   % \pdfbookmark[section]{Abstract}{abstract}
  
% ---------------------
% Table of contents
% ---------------------
    \tableofcontents
    
% ---------------------
% List of figures
% ---------------------
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{section}{Abbildungsverzeichnis}
\pagebreak

% ---------------------
% Body
% ---------------------
    \pagenumbering{arabic}
	\input{Aufgabe1}
	\input{Aufgabe2}
	
% ---------------------
% Anhang
% ---------------------
	\appendix
	\addcontentsline{toc}{section}{Anhang}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=1,scale=0.7]{Optimierungsprobleme.pdf}
			\caption{Optimierungsprobleme}
			\label{fig:optimierungsprobleme}
		\end{center}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=1, scale=0.7]{aufgabe1.pdf}
			\caption{Matlab-File Aufgabe 1}
			\label{fig:matlab11}
		\end{center}
	\end{figure}
		\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=2, scale=0.7]{aufgabe1.pdf}
			\caption{Matlab-File Aufgabe 1}
			\label{fig:matlab12}
		\end{center}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=1, scale=0.7]{aufgabe2.pdf}
			\caption{Matlab-File Aufgabe 2}
			\label{fig:matlab21}
		\end{center}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=2, scale=0.7]{aufgabe2.pdf}
			\caption{Matlab-File Aufgabe 2}
			\label{fig:matlab22}
		\end{center}
	\end{figure}

\end{document}
